「有片」黑警：限聚令吖嘛？獵多個過嚟未夠囉！你要解釋上法庭解釋！

屌

公然砌手足生豬肉
同我推爆佢

炎症執法

拍片果個好撚勇敢

推

等睇PPRB解畫話講嘢嗰個唔係佢哋啲黑警

Send俾蘋果 搞撚大佢！

推呀

藍絲、狗官：警察唔會無啦啦屈你 誠實證人嚟

權力無限膨脹

愈來愈多呢 d 垃圾法令俾呢班狗插贓嫁禍！

大家都要學
有事時要咁樣做先保障到自己

法庭黑官先係重點

推黑警死全家

push twitter

推上立場蘋果港台

比班無腦既執法者再加埋紅官 法治公義

算唔算老妨？

一定要上訴。有心出黎抗爭，一定要據理力爭，張票有寫警員資料，要毅進仔成世做pc 狗

save低佢

妨礙司法公正

Pushhhhh

多謝分享

法治就係俾你哋班死黑警破壞哂

呢個要告埋佢防礙司法公正，泛民呢

冇噤狼，有律師上庭冇得豬，建議受害者搵義務律師傾傾

冇撚有錯呢啲叫妨礙司法公正

Ageer

蘋果嗰啲唔洗講
ICAC，申訴專員公署，警察投訴課
有理無理send過去先
反正無成本

呢個跟本係老妨. 唔係權力. 係犯罪!

不過冇人告佢

算

呢啲唔叫黑警嘅話，係叫咩？

佢地跟本係犯法, 執乜野法.

限聚令係抗疫法？
係打壓香港人權法

呢個真，但係一定告唔入

推返先
正經野

Push

屌...有冇人起到個黑警底?

根本律政司就要起訴

不過呢啲老妨嘅事每日都發生
要告梗係搵啲大單嘅嚟告

咁撚勇先得3000個like你地對唔對得住人呀

tui

死黑警

妨礙司法公正
拉人啦

pish

公職人員行為失當（英文：Misfeasance in public office或Misconduct in public office）是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、濫用公職權力或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。即使未有確切證據證明有關公職人員因受賄而故意作出有關的失當行為，而且未有令政府有任何損失，依然可被控這項罪名。

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

push

見唔撚到樣 實推架

搞大佢

嚴正執法

dklm

兩項一齊告

開咗票，張票有名

藍屍出黎講兩句？

告9佢 妨礙司法公正

黑警死全家

backup定 屌你老母

back up條片

係咪正式錄用嘅警察?

告班死黑警公識人員失當

推上報

冇學識冇問題
但冇學識又仆街真係冇得救

推到班黑警仆街

煲撚大佢老母臭閪

有冇用唔知
推左先
網絡會留底黑警做既仆街野
終有一日會還

點解要容許佢做PC？
呢D係公職人員行為失當

香港最變態係法庭上黑警仍然係有力證人
講乜都得

警察係可信証人

推
DNLM警甴

比卡超: 畫面片面 要將鏡頭拉闊 可從正常途徑投訴

老妨

推推推

港共黨衛軍 不意外

那個警察犯了妨礙司法公正

"不評論個別事件
有不滿可以投訴”

投訴完就noted with thanks

得！錄低佢庭上有鐵證辯護

黑警有時好死蠢

好嬲

TUI

不嬲都話黑驚，港共同奶支法官係自我演繹
啲龍門任搬，公信力係零阿
司你老母法獨立

pish 告啦

妨礙司法公正

噢 sorry 香港冇咗司法 冇咗公正

dllm 死黑警，法治？執法者咁撚樣講法治 幾撚腦殘先講得出法治呢兩個字

今鋪紅la

推 蘋果/立場可唔可以問PPRB睇下佢地點答

嘩，推

個黑警直頭犯法添啦

法官只會話關我乜事
講個笑話：香港法治

推啦, 老妨呀

有無片影到講果個黑警
呢條好似唔夠告佢

公職人員行為失當

黑警無個好人 又砌人生豬肉

砌生豬肉，妨礙司法公正......警察知法犯法... 哩條片夠坐監。。。但香港司法已經。。。。

Pushhhh

Pushhh

有唔少case影到警魔打人
叫警魔交人班警界高層扮盲

投訴科班賤種話無打人的黑警編號唔受理

監警會果條賤種資深大律師主席梁定邦直頭公開支持警魔隱瞞身份,引致大量示威者遭性侵犯

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

搵人back up定

推 死黑肺個個染沙士

PUshhhh

比錯負皮自推謝罪(1)

放YouTube , Twitter

錯負皮自推謝罪(2)

錯負皮自推謝罪(3)

真 公職人員行為失當

pushhh

因為學成龍同方中信：有咩就同個官講

推！ 無法無天

幫推

推比記者

認真咁樣執法 真係可以推到佢工都冇👋

搵許智峯，佢最幫得手

推到黑警上法庭解釋

大大力推

推呀 dllm
各大media!!!!!

鍵盤戰士！！！

我要佢全港都知！

基本上大家都會合咩事
多謝手足好勇夠擔拍片

但班仆街咪又係話冇證據題事係黑警講...
屌佢老母

搵人告鳩警甴啦, 唔搞大佢唔得架

告佢妨礙司法公正，一定要

有咩同法庭解釋

lm

收皮啦 死黑警 film

黑警

Dklm

未夠，要搵英文好嘅文宣手足推埋上twitter

有需要嘅話
希望拍片嗰位手足
或者片裡面影到嘅另一位手足
都可以企出嚟做證
呢句嘢係隻黑警講嘅

咁都唔算妨礙司法公正，公職人員行為失當？

拍片的重要性

twitter

擺上twitter配埋英文字幕啦屌

算唔算妨礙司法公正

點都得，。。

推爆佢

冇證據係由邊個講呢啲說話，又兜到

要向國際宣傳黑警先係恐怖分子，國家恐怖主義，依個係重點

推啦

話佢地冇份袋真係唔信

Police state仲未完

OVER MY DEAD BODY!

賤狗

公職人員行為失當定係妨礙司法公正？

咁樣係咪叫妨礙司法公正

屌，手足咁辛苦攞番黎

推撚爆佢

Pusj

最緊要share link

推post大軍全面進場呀

垃撚圾

屌你老母死黑警

開2000蚊單張野上面有個弱智PC仔既Number
直接用個Number告上法庭

手足多謝你呀

狗 真係死仆街

條片上庭用！

三萬隻香港警察快啲死，世上會即刻少三萬隻人渣

嘩, 咁都得?

手足記住有幾大告幾大

今鋪告撚到條撚樣含家鏟

推推

Push
老屈街坊

Push 根本就係抗疫為名，打壓為實
點撚樣解釋呀？

屌，一直係咁

只係班黑警推撚走晒證人又搜身

今次手足好彩攞到料

攞撚爆佢

有片 睇下點兜

pish ar

推,有幾大搞幾大,搵埋議員幫手

全世界backup定先

煲大佢

黑狗死全家

手足好ya

你要解釋就上法庭解釋 俾返依句佢地啱哂

back up and push

推完記得煲大佢

老豆要搵仔

推 死黑警

協

推，食撚梗班狗

罰單number 樣貌認人 聲線對比 cctv 要鋤總有辦法
不過依家嘅香港就難講

最後好似無比

有牌爛仔，抵比人睇唔起。

無比又點？
佢講得出姐係平時有意圖

咁樣唔算恐嚇/誹謗？

紅官一定話睇唔到

其實講真有咩問題
咁都要做野

真心respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推佢老母

呢Ｄ基本野要推上報啦下話

法庭：警察為誠實可靠證人

back up 條片！

share

堅 一個唔好彩俾狗打

屌佢老味老屈到

起碼死一件先
得你死咋威啦

今次有number

限聚令=以武力強行聚集

捱

黑警又衰多樣。

警甴

推比全世界睇

到最後拍片果個會比人拉

屌佢老母憑乜撚嘢咁惡

呢幾個月暈左?
第一日知?

on9?

不知所謂
死黑警

推！

警權無限大，市民變難民

黑警會話係配音嚟

呢啲片可以推到去國際戰線

好似雷洛探長套戲啲對白
btw 推爆佢

1.歡迎投訴
2.已經訓斥左佢

呢啲叫執法
妨礙司法公正

希望幫到片中所有人

民間清算師 ： 如果收到2千蚊票控唔洗驚 留心睇下可以點做

push push

唔評論個別事件，會按既定機制處理

呢段片好有用，真係老妨啊

dllm

死黑警
backup條片

推爆佢 傻西黑警以為自己講野大聲嚇疾人好撚型

721

垃圾

Send畀媒體

推爆

推到比當事人見到

轉推

推
真係狗黎

差佬會公正執法，按當時情況執行，不偏不倚，如果市民有投訴，請去警察投訴課，投訴課公平公正處理，亦獨立既監警會呢個渠道公平處理

我都識講啦

但鳩出告票俾人，又係個個抗辯唔交罰款，真係等法庭判，搏兩樣野：1）法庭鳩判，引社會關注再攞案例問政府點解咁奇怪；2）法庭判唔駛罰款，數量夠多，質問警務署佢地係咪亂開告票

呢條影片要推

要keep片

..

到時條片上到庭可唔可以反告返政府賠償？

老妨？

推撚到班撚樣仆街死

PUSH

3) 警甴誠實可靠，抗疫期間出門自招嫌疑

黑警是法律

咁撚樣都得

推撚爆佢

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

P

DKLM 條撚屌咁撚樣執法

港共肯定話你證明唔到係警察講
可能係老屈 可能係配音

唔係醫院影到斷正 佢都唔會認

up

要砌人生豬肉就大大聲拋鳩人去法庭要解釋！揸住雞毛當令箭。
俾人抓到砌人生豬肉就大大聲我地就係法律！
正宗書又無乜點讀，又要威既垃圾

仆街死黑警

無犯老妨？

其實要鞭屍黑警犯法呢大半個月黎應該都唔少backup

去（1），無計，只有不斷將港府醜陋既面皮不斷展示俾公眾同國際，可能無用，但都係做到幾多做幾多，做到幾長做幾長

要記得back up段片，再搵返拍嗰個做証人

屌你惡撚到呢
食屎啦偽進仔

寫埋名比你投訴

真係白痴pc仔先會咁做

有名有姓比你告now

起碼民事去小額直接告個黑警

Cls

呢段片係咪得當時人可以做野？

首先 有冇告到先
冇告到就咩都唔洗驚

賤到無人有

冇告到就咩都唔洗做
佢鳩up only

殺人犯心虛起嚟...

當時唔在場，完

十鳩幾頁
如果有告到 我諗一早post佐

過左一兩日邊有咁快決定到

張票好似好耐先要交，手足慢慢決定

有冇比人抄過牌架你
所有罰則都你一張
佢留底一張架啦

下？
大聲少少

鄉村擺酒過百人
黑警：不了

其實點解咁多次影到班狗咁講野或者咁做野
但好似都無啲咩可以做咁

各位推啊，同埋facebook記得share，順便一問twitter有冇post？

Pk tang: 你係未支持火燒人

thx

on9, 訓醒未

Pish

Diu

陽光法治

個法官都係紅

推 正仆街 呢班仆街

屌你老母,又砌生豬肉

明知係真都無撚用 鄧狗 同 李狗都會耍太極話 條片唔完整 無前因後果 把聲後加上去 唔係現場答你唔到 dum下dum下又不了了知

屌佢老母

正仆街

泛民做野啦

完全唔意外 就算一個都照開
根本腐敗到仲衰過中國啲城管
仲要完全無後果

根本係土匪嚟

你老母 咁撚樣叫執髮？ 食撚屎啦

唔係咁撚樣罰兩千呀

咁都唔洗負責任？

等睇紅官點兜

唔好交，上庭要隻狗上去

識一個新移民都係咁講，走落嚟點知仲衰過大陸

痴撚線

搵人整埋英文版

推上報，有本事咪攬囉

有哂彈道都話唔知邊個開槍（最後查咗幾個月終於「查到」但唔同你講）
樣都冇出 PPRB串起上嚟問返你係咪想一人一句「爭咩吖⋯笨」都仲得

不過即管睇佢點兜

班畜生真係唔死都冇用

正啊

下？原來警察會咁樣老屈市民嫁？咩野擸多個？
我地仲相唔相信警察好😭

屌你老母

根本法律幾完善都無用
執法者不公 砌生豬肉

香港真心玩撚完

721 831 101 1111

仲係法治吊盬水？

咁硬食算？

垃圾狗，一日係狗一世係狗

仲有咩好講
死黑警

曱近平

612 721 731 101

最好學以前港台秘密拍片採訪咁，整個針孔之類喺褸/手袋

外判員工，事後炒左

留名睇佢點死雞撐飯蓋
記唔記得打頭點解釋當時

黑警外判
即係看更?

法治已死

嘩
雷洛二世嚟喇

黑驚！！

721
811
831
101
1111

防礙司法公正

一齊些牙囉

到時有證據都冇用

推啊

開咗告票應該算

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

點解佢曱甴老母生隻咁撚蠢既

發現啲狗真係弱智

PK又見唔見到?

黑警做假方面拍得住支那公安
幾時出番支那公安份糧？

依班扑街幾時死，屌 成個香港俾班恐怖分子搞彎晒

上庭講

濫發限聚令告票 警員：「有咩同法庭講！」

限聚令(香港法例第599G章)係因為預防及控制武漢肺炎而訂立，而家竟然成為打壓工具老屈市民，行為可恥。

「有咩同法庭講」其實係吹大左。根據599G附表2，收到告票("罰款通知書")之後之後程序係咁：

1. 手足有21日時間繳付罰款通知書上定額罰款
2. [重要]如果唔交，係6個月內會寄出繳款通知書，收到起計10日內交罰款。通知書會寫明手足可以書面通知署長提出抗辯。(註：清算師認為條法例打錯字，呢度應該係局長而唔係署長。但都唔重要，重點係有抗辯機制，而唔係直接上法庭。)
3a. 如果再次唔交而不提出抗辯，律政司可以申請法庭命令交雙倍罰款+300訟費。
3b. 如果再次唔交而提出抗辯，就會進入法律程序。係呢一步直至第一次上庭前2日，可以交雙倍罰款+500訟費終止法律程序。[決定進入法律程序前一定一定一定要先徵詢律師意見！]

唔好比一句「有咩同法庭講」嚇親，收到告票之後仲有好多步行。有關限聚令，聽日繼續。

垃圾狗

push!

推推推 share twitter please

律政唔會告
警察投訴科唔會理

這就是香港

插贓嫁禍

推，煲大佢

鐵證如山

LM估話係後期配音

狗始終係狗

老規矩叫你投訴

屌你老母,一定要上訴

公正？

要backup Share唔好比條片消失
仲有好多人真係以為所謂限聚令係針對武肺

有哂證據

咁樣老屈 仲唔告上法庭？

犯罪是牠們學堂的校訓

行兇是牠們性格的本性

叫霸王雞是牠們的興趣

爛賭是牠們消遣的樂趣

誠實可靠證人

呢條片要向世界轉發

一定要告佢妨礙司法公正

法治已死

等睇訓斥

同問有冇Twitter

A

幾時都話限聚係拎黎搞鳩我地 佢拆壇搵埋成班藍絲去拆添

其實班仆街已經唔係砌手足生豬肉咁簡單

分分鐘叫個外賣行過

黑警 : 喂! 你過一過黎
街坊 : 咩事?
黑警 : 過黎先啦 我叫你過黎呀(兇狠樣)
街坊 : 哦~ (慢慢行過去黑警度)
黑警 : ok 夠數! 易家懷疑你地超過4人聚集，
犯限聚令。一人一張牛肉乾

街坊 : 喂! 我買外賣行過之喎。
黑警 : 有咩解釋同法官解釋

夠哂料老妨啦

私人檢控啦

預咗佢話點肯定係黑警，都要推

哩個要推啦死黑警

告佢妨礙司法公正

置頂

推啦屌

推到上報屌你老母

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

即係食環交數拉阿婆咁撚樣

但事實上佢講呢句係冇犯法
唂係證明左其他人冇犯限聚令only

又妨礙司公正

黑警死全家！

推啦 屌 成日開膠post 正經post唔推

影唔到嗰啲都唔知有幾多

黑狗幾時冚家剷

可唔可以上庭播 證明黑警唔會係誠實

有妨礙司法公正之嫌喎 佢依句說話

有冇搞錯死黑警

推乜鳩吖，於中国香港尋求公義是咪戇鳩

腦炎症執法

證據get

誠實證人喎

已經唔知點講好

條片而家Facebook 瘋傳緊

仲有法庭扮睇唔到
關我咩事

呢單野甲由強出嚟話會訓斥吓就無事啦

大家都知但一直苦無證據

但今次終於比人有哂證據

妨礙司法公正？

好大罪 加多條公職人員行為失當

人治社會真係辛苦

好撚巔

推撚爆

再推

omdb

推到要置頂呀
擺明妨礙司法公正啦
死黑警

推多次

原嚟驚犬咁易做
搵唔到證據就自己做證據出嚟
真係隱世筍工

咩事

告到班狗仆街

係咪告得入隻狗妨礙司法公正

p

登記選民
訂閱蘋果

1001

推爆佢啦，

Dead body

網上有人鼓吹仇警，真係笑而不語
屌你地班死狗做d野擺明就係要全香港人仇佢地

上法庭解釋 ..... 大家咁話

拍片好重要

屌班狗有記者就唔會講呢啲好賤

Btw呢啲影唔到邊個講嘢
會唔會畀法庭懷疑係配音唔撚計？

推出國際

推
share
backup

狗官：你同我講做咩，有嘢投訴搵pprb

推到隻狗仆街

推左先

妨礙司法公正？
公職人員行為失當罪？

繼續推

????

Up

黑警係要死全家

狗，一世都係狗

啲法官有咩想講呀

驚慌係誠實證人

再多啲人一齊睇到

要英文片！！！！！！

呢單有無人舉報左, 有位入唔好放過 ... (先唔理有無用 )
調返轉係藍屍對黃有位入應該一早已經搞到你周身蟻 ..

法官又點講呀

得蘋果先會報 ，其它奶共傳媒一定扮睇唔到

垃圾黑警

所以黑警永遠唔會俾香港人原諒。

以前就收收埋埋，而家就光明正大
我指屈9人吖

黑警改不了吃屎

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

仲有一段